迖哥：不想將直播商業化

牙jeff真係鬼馬啦你

做直播「堅」為興趣

不想將直播商業化

筆者問達哥，有這麼龐大的觀眾群，有沒有想過用來賺錢變做自己的事業？他坦言商業化後就會變質，所以沒有這個想法。坊間有些公司聘「女生」假裝打機迷，穿著性感衣服「自拍」上 Youtube，滿以為性感美女「宅男」就會上釣，表面打機實際想背後在 Game 廠手中拿宣傳費。筆者問達哥會否參考這「手法」，請個「妹妹」一同上鏡打機，怎料達哥「霸氣」回答：「唔會！真「毒」係唔會有女，其實真係打機就專注打機，使乜攪咁多野，睇我都夠啦，所以唔洗女喇，行開啦！」

岳不群

2014

2014 年 同2019年
今天的我打倒昨天的我

君子劍
14佢夠支持市民啦

樓豬係引戰狗

我係迖迷

死達狗不嬲都偽善

今日終於睇到哂佢個真面目